【開定先】等睇泛民敗選後轉移仇恨，指責「本土派」「焦土派」「熱普城」網上界票

係呀係呀唔投范國威就係鬼呀

p.s. 無打錯，佢地仲叫緊「熱普城」

屍觀點：致第三路線的所有朋友一席話

[青永屍]
補選在即，青某本來也不欲多作評論；因為今日香港之立法會，不過是一種鬧劇，所謂的「議會抗爭」事實上也不如兩三年前般具有意義。但由於《立場新聞》的一篇報導，將所有反對支持范國威的「本土派」朋友都歸成「投共」之緣故，這篇文章還得要寫寫。

請容青某在這兒姑且稱所有非親共、非泛民的朋友為「第三路線」者，因為這群人在傳統政治宣傳之中有反省能力及自己信仰的主張，有的認同獨立路線、有的認同大粵、有的認同建立憲政，但無論如何，我們這批「第三路線」者，都不認同共產黨的暴行，不認同通匪。

「第三路線」者由不同的獨立個體組成，既無組織亦無指揮，所以在輿論戰之中，議論往往被忽視及曲解，因為這些「非主流」的聲音無法走進社會大眾之中。但我自認是「第三路線」者的其中一員，覺得這也沒有甚麼關係，因為從來改變社會，就是「非主流」的先進見解才能做到的。只是在政治現實運轉之途中，我們有些時候的確要尋求戰略上的臨時盟友，所以之前有些所謂「本土派」頭目認為，偶爾要和某些所謂泛民政治力量協調。這亦無可厚非。

但今日明顯可見的，是泛民系統所推舉的人，視「第三路線」者為仇敵。日前范國威在《蘋果日報》表示，自己在當選後會支持在囚抗爭者，今日他在《立場新聞》中已經闡明，自己一直支持的只是「13+3」的部份「知名抗爭者」，至於其他在囚、候審人士，他是置若罔聞的。

我並不是奢求他來眷顧這些被棄在冷街角的苦難人。我只是不禁在想，泛民主派政治人物及泛民傳媒，覺得可以憑甚麼來討我們這些「第三路線」者的票呢？明明有近百個人面臨牢獄之災，你們還依舊可以睜大眼，頤指氣使地說我們是投共的人，又直斥我們是暴徒是共產黨；我們已經不說你先前在光復運動，急急在記者會譴責「本土派」，那你還有甚麼好意思說要我們的票呢？下賤無恥、無寶不落的政客我見得非常多，但如是愚蠢又卑鄙的，這姓范的算第一。

有些朋友問青某，既是如此，不如直接投票予共產黨所支持的香港傀儡政團。這我沒有甚麼大意見，因為無論投白票、投給傀儡政團，都無法再顯示第三路線者對今日議會政治的影響力，我們只能自己爭氣，在各個層面之中，抵制、抗擊這些打壓我們、出賣我們的人，包括今日的建制派與泛民主派。

這篇文章並不是甚麼「指令」，也不是左右大家投「焦土票」或是「投白票」的意志；這兒也不是號令第三路線朋友的地方，只是說明利弊：那些范國威之類的「君子」大家都見識到了，他說得出這些話，也即是不圖我們任何人的票。如是「君子」不投也罷。

想知今次乜撚

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

LIHKG @ Android

一邊大嗌本土派係鬼，
一邊要本土派大局為重，
有無咁無恥？

平時唔係話「本土派」只係少數，中間派同泛民先係多數嚟架，咩有咁大影響力架？

同埋候選人有邊個係本土派？都收哂皮，點界票？

唔去鬧班港漂、支那移民投建制派，瀨本土派做咩唔支持泛民？

老柒飯民訓係到都贏

lin登真係超低質 垃圾青永屍都有人po

最起碼人地唔會罵街，衝出嚟柒

提提各位，我第二張圖係save人地，cap圖者唔係我嚟

屌青永屎代表我支持另一件垃圾係咩邏輯

我唔會因人廢言，亦唔覺得青永屍今次有講錯喎
連登垃圾，咁你而家上緊咩野？

佢講得岩

泛民輸左關本土撚事

果然真係
未投完已經捉「焦土派」呢個稻草人黎發洩
真係咁多「焦土派」, 投票率就唔會咁低啦

由佢地啦
根本無咁多咩焦土派，更多只係唔鐘意泛民唔鐘意范國威
將所有唔支持自己既人打成焦土派唔會幫到選情，反而令到本身想含既人都唔再投

唔知邊個狗頭軍師諗出黎
最後2日係到屌票

本身就只係無人想投範國威，屌下屌下隨時無多幾席

熱狗成隻前車係到都睇唔到

最好笑係，成日屌焦土派個班平日完全唔見會留言，有時真係唔知係泛民打手定係五毛幫手倒米
而且連登根本無咁多焦土派，都唔知係到打稻草人做咩
利申新東無投到票，唔洗屌我，講左唔投就唔投

又或者係

連登「焦土派」搞到泛民敗選

估唔到連登有咁大威力

一日最衰都係焦土派
竟然因為我地唔做野唔投我地咁仆街

五毛大成功呀

離間到本土同泛民(雖然本土不嬲比泛民出賣開)

仲有而家嘅連登仲比得上當年高登咩，跟本就係小眾，邊有咁大本事害到人輸咁多席呀

你估之前未試過?

新同盟恩仇錄》范國威：鄭家富鎅票 係斬首行動

立法會選舉蓋棺一個月，范國威仍是憤憤不平，「你會唔會同一個男士結婚，但結婚嗰日走咗去？唔係《畢業生》套戲咁，話有人嚟帶走你，而係處心積慮咁做。喺香港係未發生過。」原屬新民主同盟的三名區議員丘文俊、趙柱幫和陳兆陽，投票當日突然倒戈，在自己地頭幫鄭家富派傳單。鄭、范曾以師徒相稱，如今釀成倫常慘劇，兩人雙雙出局，間接保送「新西環契女」容海恩安全抵壘，「我哋永遠都唔知，鄭家富𠝹票的動機係乜。但客觀上係邊個勢力獲益？由此路進，就會知背後的操作。」

范國威認定鄭家富是他落敗的主因，「唔係范國威同鄭家富的私人恩怨，nothing personal。」「建制派一定要推契仔契女入局，所以新西有何君堯懷疑恐嚇自由黨周永勤。相同嘅力度，喺新界東重點招呼幾個候選人。」過去幾年，長毛、慢必因為拉布被窮追猛打，張超雄都被扣上「難民之父」的帽子，「對我就係用特種部隊、非常規戰役。」

范國威講「務實本土」，四年前，是泛民中的先進分子，隨着港獨冒起，務實顯得笨實，本土亦不再獨特，「連鍾樹根都講本土。一五年區選，《大公》、《文匯》仲講緊『范國威搞港獨』，點知一到二二八（新東補選），真港獨嚟到，你都未見過大蛇乜乜啦。」「論述上做唔到我，喺正規的議會參與，亦唔能夠針對我，所以要斬頭。」區選的勝利，正是催命符，「禍兮福所倚，福兮禍所伏。共產黨最唔鍾意人搞組織。泛民得我哋同民主黨喺地區同建制派打巷戰。針對我哋係有原因。」

他又懷疑幫襯敝公司的決定是否正確，「一二年我有喺實體報紙賣廣告，今次喺《壹仔》、《蘋果》app落廣告，係咪做得啱呢？」四年前，范國威以年輕人為目標觀眾。讀設計出身的他，用蔗渣價錢，做出鵝髀味道的文宣。無錢在地鐵賣廣告，便整個真人大小的Q版范國威公仔，由助選團揹着遊車河；抗赤化，就在自己頭上淋紅油，拍到商業廣告一樣，高登仔奉他為男神。如今比他年輕、比他激進的大有人在，「今次梁頌恆攞三萬六、陳雲攞二萬四，加埋就係梁天琦在補選時六萬六千票的大部分。要本土、自決、甚至港獨的年輕人，你係爭取唔到。告急係咪要對準睇傳統報紙、較年長的選民？」

快點仇恨我

又捉到一個拼音打字轉繁體大陸仔
原來又係焦土派五毛分隊d fd

根本咁多次選擇連登都無影響力
成班垃圾次次唔夠票就上黎屌票，都痴撚線
叫范國威唔好再出賣咪有人投佢囉
根本連泛民自己都唔鐘意佢，都唔知成日走黎搞本土做乜
其他幾區無咩意見，想含想投自己決定